希望加入留名取消既制

咁耐以黎留左好多名
積積埋埋勁多
想清一清，但要個個poat入去取消好煩

強烈建議下一個版本加入取消留名既多項選擇

post

你按多次粒星唔會取消到留名咩

但當我有好多個留名
咪個個post要禁一次？

佢意思係一鍵清空